Tartalagagne Pistache
Il a fallu beaucoup de courage pour s'inscrire dans la Ligue Pro du 3ème Championnat, et encore plus pour faire partie des finalistes ! Cette succulente Tartalagagne parfum Pistache en valait bien le coup.